發覺詭修女好似波台會然咩咩妹

好正個鼻好高

你痴線架 今日咁活躍

今日禮拜六唔洗返

過埋今晚潛番落媽咪個閪到

所以今晚深潛

樓主今晚炒車

N賓典睇

想屌

人都走左

人都走左啦
比d尊重得唔得呀？